[Gamescom 2018] 隻狼 Sekiro: Shadows Die Twice

10分鐘gameplay

呢條片介紹左唔少beta有既動作系統 6:30開始講

多左唔少刺客原素